(月經) 三月了，有幾多朋友同學同事真係移民

朋友：好熟個D未有聲氣
同學：幾個唔熟既成家走咗
同事：隔離team head上年年底走咗，自己team未聽到有人話走

等緊bno visa結果中

識既人入邊有5個走左 4個準備走

有幾個都係Pack 好曬嘢 執好曬包袱 喺外國打點好曬
隨時走得